子瑜「超甜預告」終於來了！俏皮模樣讓粉絲陷入瘋狂

睽違 9 個月，即將於 6 月 1 日發布第九張迷你專輯，經紀公司每日推出不同團員預告片，（16）日終於釋出子瑜專屬預告，只見花海中襯托俏皮模樣，堪稱人比花嬌！

相關話題：

子瑜「超美複製」迪士尼公主！復古靚照曝光 網友：戀愛了

高馬尾露出性感肩頸處，也讓網友直呼：最適合綁馬尾的藝人！

即將在下個月推出全新單曲，經紀公司每日釋出不同成員預告片，讓粉絲頻頻敲碗許願，希望官方能盡快釋出子瑜版本預告內容，等了幾天後，不負眾望盼到了「超甜笑容子瑜版」，花團錦簇襯托之下，她的低頭萌笑彷彿化身春日仙女般，讓全網粉絲為之瘋狂！

九宮格的子瑜，每個畫面都讓人心動不已。

以復古鏡頭做為設計概念，子瑜以靈動輕盈身影出現在預告裡，春風輕拂的狀態下，舉手投足間流露出自信光彩，讓恬靜秀氣的臉龐也更顯女人氣質，最讓粉絲讚許的則是她一頭清爽馬尾，露出最性感的肩頸處，網友也紛紛留言表示：「請讓我們子瑜多綁馬尾好嗎」、「這種馬尾殺實在太誘人」、「周子瑜超適合綁馬尾」、「馬尾控秒淪陷」......！

也有網友表示等不及看到這次全員飛到濟州島拍攝的 MV、畫報。

在花海的包圍，年輕有朝氣的俏皮模樣，令粉絲深受喜愛。

為了這次第 9 張迷你專輯，早在 4 月 24 日全員飛往濟州島拍攝 MV、畫報，並於 5 月 11 日開放專輯預購， 14 日開始陸續公布成員的個人預告片和形象畫報，一同陪伴粉絲們直到專輯推出。

T寶💕

超令囉

真係唔知佢邊忽靚

未到好靚

elkie 都！是！fan！

魚💕

想念一次們